今日好似安排好多警力為咗保護呢班人

留意左港島幾個區都係咁
佢啲攤位附近唔係有警車就係十幾個警察喺度候命
真係當正佢特權階級咁

蟲嚟

自己人呀麻

呀姐係唔係掉轉咗個口罩帶？

戲子拍戲要求保安好合理

係受保護動物

咁班毅進仔出糧係咪要按保安員市價出？

出咩糧
你幾時見過片場黑社會要市民出糧比佢
叫佢自己問堂口拎啦

社會寄生蟲警曱

當正?
佢地根本係

我唔係好明，工都已經辭咗，佢哋算做緊乜？好空虛？搵存在感？當泛民走清光，已經冇呢班人嘅事

藍絲就係咁on9

話比全世界知香港人對班攬炒派好反感

不過就算d簽名係督數都要做下樣
證明佢地真係有擺擋搵人簽名

本身預咗budget做show
恥笑留係度個班撚樣

點知你班仆街真係總辭
唯有頂硬上

灣仔腦場對出都見到.....
有個阿譂仲有同另一個阿譂+Banner影相

踢又踢咗，辭又辭咗，重簽嚟托？玻璃心要搵安全感

灰衫男好靚仔

因為佢地知道全是過街老鼠

呃維穩費啫

咁多人支持，重駛驚

廢老好撚疊馬

This
個班畜生啲標語明顯就串鳩泛民唔辭
點知嚟真

似係